觀塘有平嘢快啲去買啦

觀塘駱駝漆大廈有正嘢
快撚啲去買

廣告？

伏架

500

500蚊都叫平野？
做打手都俾少少誠意啦

東將西望報過，肯定唔會平啦

唔平？